「強烈譴責」多國對香港發出旅遊警示！

強烈譴責多國對香港發出旅遊警示！嚴重影響香港經濟！！

新聞來源

推

下

講得好！

其他國家唔黎無問題，偉大既內地同胞會支持到香港經濟